食女英文係乜？

最近有個朋友住hall
佢roommate係英國人
想問佢有無去過老蘭食女
佢諗咗好耐 好耐
最尾淨係識講play with girl

call g

eat girl

eat woman

hong kong free g

英文差到唔知邊句係真

asian free chicks

you sucky sucky me cocky cocky

me kum kum

heshe

Chicken!All is chicken

Sick lui

不安

I go to public toilet by bus

handsome

Have fun

Your mother is great

i go to school by bus

EAT PUSSY

ant many angry elephant

sex on the beach

One night stand

Eat girl

屌 有聲

"I'm gay, eat me?"

fuck girls

Cannibal

同佢講 I'm gay
意思係你係咪食好多女

get laid

Eat your mother

eat shit la you

G?

girl for free

Hook up

Vore